[突發］ 好多公司俾住元天屯同事收工

大 家 睇 路
包括好多MNC